
                      Me pareció que me mostraba algo muy emotivo, y como dice el director, emilio aragón, un buen regalo para todos los actores y actrices de aquella época y mostrar un poco sus anécdotas, que no siempre son agradables pero que gracias a ellas se cuertieron, y de eso habla la película de formarse como persona según te va tratándo la vida de superación, de humildad y de valentía. Hubo momentos en los que me recordó un poco a varias películas La niña de tus ojos, por la temática, y La hora de los valientes por la situación de la época. pero creo que cada una me enseña algo distinta. Esta me muesta que el corazón tiene citracices que no curan nunca pero se pueden llegar a olvidar o por lo menos convivir con ellas.
        
            